究竟係生活逼人定係逼人生活 點解要生我出黎逼我生存？

仲要唔畀我死

真

好想死 鬼叫我老母生到我咁蠢 連自己都睇唔起自己

不如一槍打死我算